200萬裝修1017呎 主人房內設貓房 招積旋轉門接駁飯廳與房 舊屋邨沙磚作屏風

啲沙磚想點撚樣柒撚到

有啲柒

喺露台前面起幅牆唔係擋住啲景囉

塊沙磚牆直情光都遮埋想點

二百萬...廿萬我都嫌多

好肉酸

D沙磚柒撚到飛天

2m設計咁嘅樣！？
啲沙磚我淨係覺得格格不入
個設計師仲話執番嚟，執番嚟又收到貴一貴，識玩

收啲垃圾返來當寶咁賣

好柒

磚牆7撚到
仲要垃圾貨黎

1000尺張床細撚到咁

真係on9用沙磚遮住最靚個景，仲要全間屋白撚到on9

仲未包設計費 ON99
咁都叫設計?全白再加2幅19磚牆
不要空間感咪仲大 已經全白

一入門口 首先扑撚死
之後沙磚牆比你屋企人擺你既骨灰

唔係垃圾貨
嚴格黎講，直情係垃圾建築廢料
第一次見咁柒嘅特色牆

執垃圾賣到200萬 奇才

唔係講笑 睇左 2mins 唔敢睇 柒到仆制啲沙磚 仲要冇啦啦門口整過一級

一日仆幾獲

公道啲講
沙磚佢咁放當係art
物料本身就唔柒唔樣衰
係公屋用到柒晒
正如你擺雲石地板係公屋都會變到污糟邋遢

完美擋住個山景
連間房都一齊擋住

個玄關上一級落一級真係笑咗
啲老人家或者有輪椅嗰啲真係唔知點搞

如果佢有養貓
有時有啲貓車好似BB車咁都麻煩啦

同埋嗰個砂磚
完美擋住晒山景
千尺豪宅即刻降grade

仲要個廁所正正
係個廚房嘅入邊
你話啲客人煮緊飯點敢屙屎

跟住飯枱嗰邊嘅旋轉門
一陣有人喺出邊一開門就打到佢仆街
條走廊又唔係大
完全唔明點解要咁整

間房個床腳位得返少少空間
仲要又係擋住個山景

咁嘅設計要2,000,000
多謝晒

以為連登仔又盲反有錢佬，一睇完，屌你老母，全屋咁撚白，點住，開燈肯定光到仆街
仲要加d沙牆，扮舊式公屋咩，成間野冇design可言，咁都2m, 水魚

唔洗幫啲沙磚兜 本身都係柒 又冇花紋 大家一見到就係公屋feel
你話教堂有石刻既牆就正

連燈仔住公屋笑9人用2球玩全裝
雖然我自己都唔識欣賞

有錢就係隨性想做就做
公屋撚有乜資格笑，你地連選擇都冇

樓上有個話廿萬都厭多，連燈仔𠴱種不食人間煙火真係得啖笑。

傢俬用埋啲大陸廠嘅嘢，睇到都想笑

D沙磚好難清潔
已經夠多洞, 個表面仲要凹凸不平

睇到個沙磚屏風忍唔住quit左
媽呀點解水魚咁易搵
好似之前順豐騙案咁是9旦呃個人都呃到幾百萬

啲門有排推

2m?個設計師起碼食左1.5m

個設計師同屋主有仇？

睇完上次嗰個4房再睇呢個

個設計師應該好憎個屋主，用骨灰甕牆遮晒成個靚景

鞋櫃上面啲沙磚都接受到，唔太差
反而廳入面果幅沙磚牆真係唔得，個感覺好怪

間房本黎成排都係窗

裝部電視遮左大半

其他唔講淨係2m你俾公屋feel我已經死啦
仲要好自豪咁講

極度on9，個山景浪費哂

啲留言話柒就有一個負皮 好撚懷疑屋主係連登仔

屋主咪designer 自己想點玩都得 個Design 擺明玩detail
你睇佢啲陣 假天花收得幾企理
簡約設計唔等於簡單設計 將一間屋變到咁簡約 背後要洗既錢係真係要好多
啲錢洗左係睇唔到既地方 抵唔抵就自己決定啦
不過依類設計普通人睇相 睇片 就受唔落 去到現場就會感受個簡約氛圍
外國好多都玩到咁啦 眼界放大啲啦

呢條撚樣真係設計敗類
咁撚樣收2m真係不知所謂
將將舊垃圾將最好嘅景遮住
都已經唔講啲色調搞到Office咁柒，同埋門口嗰個階級
好地地一間房點解要有三個出入口係咪驚反鎖
都算，仲要讚自己整咗個迴旋門
我係呢條設計師就嗱嗱臨俾返2m搵同行拆過再做
當然個屋主個口味都好有問題

出門口趕時間分分鐘被門口舊垃圾kick親

外國有

似joker臨尾果間精神病房

呢個真
屋主就係佢自己

呢間嘢又上過安樂窩又上埋開電視
即係分分鐘比錢上電視

宣傳下自己啫下話

其實呢個設計師其他 project 都幾正路既，係唔知點解呢個會咁，窗前一大幅沙磚 block 我都真係唔識欣賞，可能真係戶主喜好

咁就由得佢

佢好似有另外一個 project 都有用沙磚 block 喺玄關位到

連登仔眼中一定係地台加閣樓先至叫靚同抵

佢全屋白到，我望左好耐都分唔到佢d房點分，邊間打邊間

呢個位R撚晒頭，究竟係實用定美觀？
完全唔撚知想點，我係屋主實屌

設計垃圾。
上一級又落返一級

日本仔都唔係咁做啦
遮曬個景想點

垃圾設計
簡約唔等於齋白色加灰色就好囉。
顏色配撘又垃圾

三個字-垃鳩圾

我睇完成條片都分唔到

衰能過Ikea

呢度留言既連登仔有幾多個真係um過錢出黎搞全屋大裝修丫
佢全屋用石膏板整假天花
分體冷氣又收埋哂
無主燈設計仲要用磁吸線型燈
啲樑位陣位都收得順眼自然
傢私電器都係高檔野
我單睇片已經見到Miele蒸焗爐、Blanco sink、Alape浴室架毛巾架、電動廁板
全部都係一大筆錢
至於個沙磚牆我覺得背後應該有story
每次招呼客人都同人介紹下講返個story人聽幾有gimmick
不過我有樣野好唔鍾意
就係佢間屋白色位太多，仲要用冷色白光燈
長時間對住個人會精神緊繃relax唔到

觀感好主觀，好就好，唔好就唔好。
理撚得用幾貴料姐。
用名牌等於識設計咩

宜家就係塊沙磚牆垃圾，
有story都可以放喺唔同地方架

整喺電視機後面又得，玄關位又得，
佢就咁硬膠放係主廳同露台之間。
格格不入，又影響彩光

比兩百萬要自己用燙門
電動都冇呀陰公

夾硬將外國open concept放落香港啲蚊型屋度，空間又不足，整個island又坐唔撚到人，迫撚埋去張餐枱度

自然光又用幅垃圾牆block鳩住，房大窗又block撚埋，配色又得兩款，成個先人格局咁

咁整法50萬都比多（主要改隔間洗費）

用gypsum board做天花要幾貴佢咁做法天花啲電位全部surface mount，conceal都唔洗做，貴得去邊？

間隔牆全部用晒櫃黎間，除左拆牆要多小小錢（拆野其實仲平，拆1拆10差唔多價），我諗唔到可以貴得去邊

全屋入牆傢俬可能要啲錢既，電器miele咪2-3萬，Blanco sink幾千

點計200萬？比我接黎做，賺到笑，做一單可以休息半年

配色仲要白到好似睇戲去左啲精神病房咁

間屋白到好似醫院咁

好似office

點入行？自問設計有taste過佢，想呃下飯食

想坐係到著鞋係門口直接放張橫凳咪得，而傢門口舊野係想點

有d用顏色黎分玄關位，呢d咪聰明囉
柒到要上一級跟住落一級簡直腦裝屎

咁多物料唔用走去用沙磚
我當我藝術感太低
有乜理由兩個地方都係用沙磚
柒撚到呢

我朋友屋企拆埋樓梯先2.幾m裝修

200萬咁嘅裝修 日本節目住宅改造王成間屋拆晒得返木支架再重新起過都係百幾萬港幣

我覺得公屋同墳場用得artistic過佢

一樣1000尺，200萬裝修
靚＋實用過佢勁多

佢話因為冇得全個廳做高一級
點解唔係門口位做低一級

精神病院

應該係近排睇過最差嘅設計
成間屋白色好似醫院咁
嗰沙磚牆整到勁核突
仲要整出嚟阻住廳同個露台啲景
無啦啦個門口又整一級上上落落咁
個旋轉門又勁嘥位
啲傢俬又襯得核突

咁樣都200萬個屋主應該係超級水魚

Agree,
兩間屋，第一間下手一定全爆，
第二間靚好多

係coworking space

全屋白唔講以為入左實驗室

唔識欣賞
成千尺屋搞成咁
不過算啦，都講到明用黎招呼人
都唔係用黎住
而且講明搵設計師搞緊係要做D gimmick 野
講到明為整而整咁

呢個設計似入左變態佬屋企
形住形住個多用途房係玩SM用
貓房係用黎養毒蛇

成本30個到，成屋白

無啦啦整d沙磚扮公屋仲要係執返黎

醫院 都無咁白 起碼有d 線條

點造低一層？ 掘空下一層天花板？

偷個位整升降電視櫃唔好 有D品味仲可以有位收埋好D既喇叭
成排窗拉個窗簾就私人影院
反正個廳已經乜柒都冇咁

裝修前靚過後
個露台門開晒成間屋幾開揚舒服
裝修完變左office咁

唔知係咪有啲懶係有品味嘅人入嚟負皮

1000尺搞到得500尺嘅感覺

200萬？ 托價呀嘛？

仲要啲梳化咁擺 似足陳永仁上去睇心理醫生

Btw 呢度邊度黎？望出去個山景好舒服

Samuel Lam 不了

懶係特別

就算要有特色要用沙磚
都唔一定要用喺露台前面掛
間屋本身成千呎，而家望上去即刻細一半

唔講沙磚牆 淨係講個玄關已經夠晒反智
夾硬整完台階 上完行兩步又落返黎
意義何在呀？
你間屋想要融合唔同地方嘅文化
真係唔該你了解吓人地點解咁做
唔係拎一個元素拼埋去就係好

柒就係柒 話知你幾有特色 話知你畀幾多錢

即刻睇返其他室內設計治癒吓

你唔撚屙舊屎係廳中間？ 仲撚art 啦

靚女舊屎同你舊已經天與地

打到佢仆街笑撚死

其實幾有型

玄關好笑d家沙磚牆好笑d

裝修前靚過裝修後個設計師真係天才

佢自己就係屋主

佢回應好笑啲

改門影響大廈structure
做raised floor佢又嫌貴
(其實都唔係好貴)

仲要打燈果下柒
明明自然光入屋個位黎

一聽到個所謂設計師講我鐘意乜乜乜
都好明顯佢係屋主

睇嗰空間規劃都解釋到點解要咁分
但係啲配色好白
話主要招待客人 但係有人會鍾意咁純白既空間咩

沙磚物料係特別既 但係點解唔再喺上面加工
例如 窿與窿之間加有顏色嘅玻璃 有啲窿 有啲窿冇咁 幅特色牆會冇咁單調

就咁拎沙磚砌幅牆放喺到 真係唔知做乜鳩

用唔同地磚嚟劃分玄關位嗰效果都唔錯 好過特登要跟足日式家居咁整多級
不過戶主接受到玄關位整多級咪算囉

總之 戶主收貨話ok咪算囉

湖景花園?

唔好玩啦,尼件支那所謂"設計師"design 娘撚到震,連登仔真係不食人間煙火,品味都好撚特別

利申：行內

改晒啲位我反而覺得幾好

但係間房嗰個電視 同埋露台嗰啲砂磚

真係可以捉咗去打靶 畫廊我可以理解

個屋主唔鍾意望山呀
唔係有邊個會比佢嚮最開揚可在唞下氣地地方咁搞法

唔鍾意山景但價買山景。。。？

衰極都好過2百萬垃圾設計，起馬睇落都順眼

我話呢對旋轉門成日打到人
條友話以為佢日日高朋滿座？
佢得兩個人

跟住喺段片入邊
佢就話招呼朋友用開放式廚房最好

如果唔係要招呼朋友又唔係成日招呼
咁點解用開放式廚房？
佢自己都前言不對後語

再加上
兩個人唔係人？
出邊嗰條友就冇機會俾人打中？
同埋就算唔打人打中啲貓唔得？
就連個主持都爭啲俾佢打到啦

佢再話啲老人家輪椅係邊度嚟
證明佢覺得佢一世都唔會整親
佢老竇亦都唔會老唔會去佢屋企

佢話佢啲貓唔會出街喎
咁佢啲貓唔會病？
佢唔會生BB
唔會用貓車唔會用BB車
唔會用鐵車仔搬野
咁你要整個上一級有一級嘅玄關
你覺得有用咪得囉

同埋佢話個廁所唔係喺個廚房入邊
呢個我真係想笑
明明就係開係個廚房嘅右手邊
咁都唔算？

仲有佢話佢要睇山景佢會行出去
咁樣唔叫擋住喎
咁我要海景唔使買啦
我直接去游水咪得囉

同埋間房一樣又係擋住
就算要電視牆都唔一定要擋住
其實電視係可以升降㗎

2,000,000唔係電子化都做唔到呀嘛？
門口嗰度燙門都要自己推嘅時候
就知道幾原始

最後
個浴缸可以再細小小

其實睇完就知個設計冇野好屌

屋主係設計師本人，佢照自己喜好做，一定岩用家要求，因為自己係用家，自己接受就得

九龍塘呢間d detail咁差都比連登仔讚。

In him’s d野一向係乾淨到咁，户主係自己咪再玩盡d，細節做得好撚好。

係我白同黑我自己主觀唔鍾意，客觀d佢間屋真心ok

核突到痴線 好地地千幾呎俾佢搞成咁
個砂磚係公屋執都好意思講出嚟...點解而家冇地方用 就係因為好核突 佢拎黎整係屋企

我都唔識得欣賞

只係覺得屋主好有錢

香港人真係非常非常非常之有錢

天然光遮左一半，一千呎當五百呎用

ok, design 既野我識條鐵

睇過佢其他project大部分都靚
睇得出佢有用心
但呢次真心唔ok
白色都無所謂
主要真係唔鍾意成幅砂磚屏風同房個電視牆影響自然光
真心幅牆咁樣遮咗個景會好壓抑
房個電視牆如果用screen同projector代替
個感覺都唔錯 平時又可以有啲陽光照入房
個旋轉門真係會打親人好唔user friendly

屋主係設計師本人?

點樣客觀睇呢間屋都唔得啦
個設計師仲要係個屋主
即係佢畢生功力整自己間屋都整到咁樣

放玄關都勉強接受 放係個廳唔知想點

平心而論 我相信9成正常人都覺得呢間會好過樓主個間
完全唔知做乜9 你話個人口味 自己中意就ok
就好似做時裝設計 9唔答8既野擺上身
但係內行人會讚個設計一樣

呢個單位勁靚

個屋主係咪有嚴重潔癖唔係有強逼症點會接受到全白

你呢啲對答係咪屋主講
係邊到見個?

做住家就係咁，人地做私人空間，同做公共空間唔同。

最終用果個覺得好，緊要過放係條片比人讚。

想要個個覺得靚嘅design，你去找九龍灣同北角果d家私舖，間間倒模咁。

沙磚搵水喉射就得啫
擺室內做乜鳩
係咪執太多垃圾無位擺拎去呃水魚

[img]

人地外國黑白灰就有層次
佢就白撚到傻尻咁

唔撚理佢沙磚柒唔柒
就當佢靚撚到仆街

屌你老母成間屋幅尻屌牆
其他任何角度 都完全搵唔到focus位

一味白白白
你老母閪個廁所都咁撚白
成個監倉咁撚樣

咁撚樣可以做設計師
仲夠膽上節目

樓底足夠既話我都 prefer raised floor

我呢d凡人真係識條鐵

白可以係一個 theme, 有人的確鍾意

養貓的確唔需要貓車，睇醫生咪放佢入貓籠/貓袋車佢去

佢自己間屋就點玩都得，當係一個 project showcase 嚟啫

佢呢個 project 我都唔係好識欣賞，我都想知佢個 concept 係點

一般睇落好似幾 decent, 但細心睇吓啲 detail 位其實好行

柒忍到

唔駛close up 都睇得出D用料/造工又薄又cheap

連登仔心目中嘅搵設計師搞裝修：
幫手貼牆紙同埋傢俬

頭兩點其實唔make sense
咁業主自然係無老人家先會咁設計啦
佢自己需要自己唔知咩

其他認同

一睇到個廚房個白框65粗已經唔想睇落去, 好柒

個設計師唔知點樣長大嘅呢？

我諗佢父母見到佢做乜嘢疾嘢

都讚佢

屌仲要一開始個玄關整高一級

呢個真係唔撚掂
設計費仲要分開
執d垃圾磚扮懷舊

真？

整高間屋又係弱智設計
樓底短左 地面又易有咚咚聲

咁叫室內設計？千尺整到好似幾百尺咁仲好意思話自己擅長空間設計

當然唔會無端端升高地台，有特別原因先需要咁做

對於佢呢個 project，我比較 prefer 玄關後面全部升高一級多個升完又降 (當然要樓底空間許可)

除咗一啲特別設計之外，以下呢幾個原因都需要升高地台：

- 某啲舊樓地台本身唔平
- 隔音
- 廚廁加強防水

唔撚識欣賞 柒到仆街

講句公道說話，最緊要層樓主人鍾意就得

申：個設計真係柒撚到仆街